Mike Chan

到底Mike Chan係邊個

縮骨遮

係垃圾老鼠屎

我地政治部做野唔洗你教